

Voici le wiki des guides redigés. 

À terme ils doivent permettre l'installation de serveurs, de services, et leur sécurisation.

La plupart des commandes, configurations et explications sont destinées aux ditributions CentOS/RedHat/Fedora.
